揸開車溝女嘅巴打入嚟

想問下你哋會播咩 playlist 或者咩嘅情歌
等大家有 mood 吹下水~ 唔太 dead air
我暫時諗到五月天...
最近廣東歌係 Spotify 聽開 The Low Mays 啲歌
有時 random 中佢哋我怕個女仔老尷

小鳳姐

Kelly... 花花世界... 個類

我要傾計 mode arrrr

呢個時勢一定係小鳳姐大熱

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

相對濕度 - 鄭希怡

宜家聽下先~

我腦海浮現一首歌 hear me cry

拉

個 melody 咁似艾粒個...
我我我我我有胸部

我一路向北

頭D 啲歌

播開papillon

Deja vu
Running in the 90s
gas gas gas

呢首嗎?

對 溝女緊係聽呢d歌

Emm... 杰倫都有諗過

我條二奶好L似阿sai 同左佢去半島飲下午茶...

我部係 Previa...
唔係 AE86

巴打有聽開，我聽佢個人生贏家個專輯覺得啲詞好正
自己揸車或同男仔 fds 播就冇所謂

今日我係沙田停燈位見到有部ae86

正bo

Exactly 但同你女友聽咁多粗口歌好embarrassing 又維話又成吉又剩

不如順手整條 playlist share 呀出嚟俾大家用都好

聽RAP啦 最hit最in

聽開大悲咒

Faded

有日車老豆老母去街
差啲 cut 都 cut 唔切...
首歌

youtube random play都可以，主打英文
溝啲mk妹聽下tyson個已經濕曬

不了，我唔想出事 ga ma!!!

「屌完你條女我就撇」

fly me to the moon
bb king

GIN LEE 嘅喘息空間點睇
支持下 Canton Pop

嘩~ 好經典

previa 點溝女呀。。

少理啊爸

願榮光歸香港。

英文呢輪 Dua Lipa

愛的迫降ost

3.5？

好多人都咁講
但問過個女仔唔 care...
冇計啦~ 想兩老坐得舒服啲嘛

開心到 GIVE ME FIVE

我覺得RubberBand啲抒情歌應該幾好
e.g. 小涼拌 、游車河、一早地下鐵 etc.
利申:無車

In the end

I go faster faster faster faster

2.4唔想揸太大 cc
兒時夢想嘅愛車

問下個女仔鍾意乜咪得囉

RubberBand okay bor~ Simple Love Song~
我有派聽開佢哋零度聖誕
我估佢都鍾意~

我還年輕

我都整緊個playlist
不過英文歌多

有排玩啦⋯⋯

好耐冇聯絡了
都可以問下嘅

我個名

唔好話播畀女聽吖
佢哋抒情歌夜晚一條友聽下都好舒服

Spotify 定 Apple Music?
定其他 platform...

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

播咩歌都要問 你都係溝唔撚到嫁喇

播播下飄移 貼近防撞欄過彎

Joanna Wang
曲婉婷

夜晚播forever young熄燈開車

previa邊cow到女

自己架車 但聽既歌唔係自己想聽
會唔會太怪

到時條女真係鐘意首歌 同你傾下首 你又答唔到咀咪重柒

溝女要用車架咩？

播TWICE

F4

太少歌 list ma~

極速

運輸兵唔好諗太多

呀~ 呢個我都想試下播
好記得有似坐朋友車播
我的歌聲裡超正呀佢套音響

Don don donki

野狼disco 一播啲女就濕晒 冇水鳩你

Tokyo Drift - Teriyaki Boyz

日文歌

Jupiter

要諗依d真係好撚毒
上得你車就比d自信啦

屌你條女屌到跛 蒙古包裹頭屌緊閪

好MK

rape me 真心正
nirvana神band

Gryffin - all you need to know

咁都上熱門

Juice WRLD?

據我所知佢聽開...
我大概會播五月天, 盧廣仲, JJ 林俊傑個類暫時

Down曬gta入面果d list

Tyson better than this

可以播播下插首咁嘅歌
聽下佢有咩反應先

Kpop定 Alphaville 果首先 最僧泡菜野

Cls...

呢首歌嗰時聽海洋公園個水母館先識呢首歌

梗係古典

嚟首達哥版

咪聽你平時聽開嘅歌囉。架車你嘅。油錢你嘅。

收錄我嘅兵歌 playlist

聽呢個

之前坐男仔車都係播啲英文歌

in bloom

一路揸一路跳

bury the hatchet

Blue Ark

仲聽老尾

係嘅

揸車溝女緊係播billie eilish啦

播 Xanny

一係聽 JB

咁絲打有冇咩 suggestions arrr

好有畫面

樓主屋企仲有咩人未死？

Low mays = trash

我都係Previa 08年落地
單獨車過幾個女仔fd
真心完全唔覺會溝到女
載親佢地都好驚會播到費沙文洛首司機
一定好老尷

宮崎駿啲音樂

日文歌 aimer果啲

柔和少少嘅音樂 個感覺都會舒服好多

純音樂喇

野狼disco

其實好睇你地嗰日會去邊
同埋咩時間接佢

如果接收工，可以揀d relax d同埋唔好太嘈嘅歌
夜晚游車河可以聽d sweet到爆嘅情歌

你老母 你知唔知艾粒首歌點黎架

00後？

Careless whisper
Hotel California

小弟 94 個女仔 90

Emm... 假日teatime馬鞍山

首 playlist 唔錯

其實都係睇你想溝果條女鍾意咩歌
呢排溝緊個韓妹 所以都係韓文歌多
利：本身唔聽

I go to school by bus

蝗嘉爾

I know that feel bro

之前Spotify 好似有得睇自己個playlist有幾多唔同國家嘅歌
我勁撚多
因為人在外國 d朋友 (尤其d女)真係五湖四海咁

一播即跳車

係呀，年尾佢哋做咗個個人回顧
Btw, 你識咁多唔同國家嘅囡

我實唔播
我寧願播印度F4

港女始終係最好
有得分享共同回憶係一件好難得嘅事

其實普通歌就可以，音量唔好太大

隨意門

或者呢首都ok

播烈火戰車

10/10

Mac Ayres,Tom Misch,Niki呢啲舒服嘅歌仔幾啱傾計
FYI

Tyson Yoshi?

M記playlist

無得輸，半夜送返時候播下

識嘢，就係花花世界先媾到女

痴撚線 咁都有得開po問

想講呢

有車唔一定會有女，就算係對住心儀對象，你車出車入佢都未必有下文。

對女人嚟講只係方便佢出入。

有車，有個司機等你地，佢就可能即刻心動。

聽榮光

榮光啦

00後confirmed

冇人唱嘅歌
再睇你咩風格

叫個女仔自己連電話

揸架只係值幾十萬既車係唔會溝到女。
揸架幾百萬既車，唔播歌都人有女

裝埋喇叭同低音箱先啦

呢個我同車男仔 friend 都係咁講

宜家部車路噪都算唔錯
好有 K房 feel

唉... 我窮L
寧願做樓奴算

播台南語版

其實目標想砌條 playlist

所以我都好 surprise 呀
都係第一次咋

加油，希望你成功得米
播啲soft啲嘅歌就好，唔好太嘈
唔係傾唔到計

多謝巴打

playlist...?
你程車幾車呀...

你程車幾長呀...

無所謂啦
播鳩歌 毒撚歌都係咁
跳舞機 butterfly
數目暴龍主題曲都係咁
你談吐唔得既 係你架車搞live band都無用啦

有冇諗過
佢鍾意靜靜哋

睇你咩車架姐
林寶huracan播尹光d女都話你獨特架啦

以前放周姐撚 而家放奶共軒